２內地女子甫抵香港 在中環美領事館放爆仗被捕

下午12時許，2名持雙程證今日抵港湖南籍女子，在中環美國駐港領事館門外燒炮仗，現場留下一堆紅色爆仗衣紙及一個被爆至破爛的環保袋，警員接報到場當場將2人拘捕，並帶返警署調查。消息指，有人對內地不滿。

被捕2名女子，分別姓羅（72歲）及姓王（65歲），她們報稱來自湖南省，今日到香港，在港沒有固定居所。警方其後在她們身上檢獲打火機和爆仗的包裝紙。警方現正追查2人動機及爆仗的來源。

美國領事館回應指，事件發生在領事館外的地方，保安員得悉事件後即時通知警方，警方迅速對事件作出跟進，事件現交由香港警方處理。

睇黎支那真係怕再有王立軍事件

我地湖南人呢 就唔衰得既

放左炮仗 領事館一定提升保安級別
想9衝又高左難道

對內地不滿

又回帶

咁點解唔係炸中聯辦

佢放炮仗炸美國領事館個目的係想引人注目定點

對內地不滿就向美領事放爆仗？

坐監有飯食

怪唔之得咁多中國人日日鬧老美

放炮仗係代表正面寓意，話唔定佢地想用呢種方式吹奏下老美掛。

湖獨

支那廢老

炮仗呀掉你鹵母臭西

想爆門衝入去

皇室寶4樓單野仲有無人記得？

應該係想喺香港坐監

諗起個畫面覺得好撚好笑😂

收皮啦
好撚悶啊又講

老婦幫習大大向美帝宣戰

定係戇鳩到以為會去美國坐

係唔係諗住入冊食免費皇家飯